有冇人間公司乜中秋福利都冇

月餅冇
coupon冇

利申：港資

公司窮，但又要面

唔好話中秋, 除左新年既開工利是乜撚都無

派左盒紙包飲品

無，亦都唔想要
你想要既返中資大行，過年過節大把benefits

新入職幾日

本身話寄禮品過嚟
但寄唔到

每人100現金

中資

識人收到一隻梨

仲有mpf 勞工假

中資

雙黃美心月餅卷

想要冰皮

頭幾年仲有月餅, 之後得隻梨, 呢兩年乜柒都無

乜撚春名飯, 開年飯, 端午, 聖誕, 都係毛都無條

一盒奇華

年年都有月餅同早收
今年乜都冇, 連即場切月餅分黎食都冇

利: 港資

一直以來乜都無
只有合作公司送嘅生果分俾大家食
今年連早收都無，話唔係中秋正日。

咁係呀麻，撞正日又放假

今日有冇得早走呀? 唔係正日都係咁話

冇, 收皮

我都係

月餅有
出埋花紅

咩公司嚟？

咁L hea不如唔好派

好似仲慘過乜都冇派

有好過無啦

更正返，下午收到一個月餅。

有一個印咗公司名嘅紙燈籠

開工利是都無
痴撚線公司
除左hea之外唔知間公司有乜

上司送舊迷你奶皇月 跟住乜柒都無

派左1600 蚊

工程公司同中共關係幾好

早收個半鐘

每人兩個冰皮

我都係，不過鐘要係mini

派月餅兼早幾個鐘放

一個月餅+幾個生果

每年都派個月餅同梨一個，不過呢啲濕9福利有咩值得恨，我寧願加薪/加假期/早啲放好過

政府

有 ot

往年都有一盒月餅同$500利是
今年就咩都無

今日返工送咗一隻月餅

HA

政府乜都冇

我有兩隻韓國梨

乜都無

佢要玩遊戲贏左先有
唔玩或輸,今年係冇野比

每人得500

pxxw

中秋仲要返工點睇

Partner send 咗個 中秋節快樂email算唔算

利申 Big4

冇得收早
不過收左一盒恆香同一盒冰皮，多到食唔哂

仲要返工

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

垃圾雪梨一粒

一隻月餅7條友分

反工囉

乜撚都無
仲要號稱世界十大貿易公司
港資

通常阿姐會中秋後
帶食唔晒嘅月餅返公司派

我公司今年中秋放假呀，唔錯

無月餅
50蚊筆直食午餐

四分一 kai 月餅

依啲支那傳統節日 慶祝嚟把撚咩

驚有利益輸送或者利益衝突，都唔好搞咁多

如果收到美心月餅，都唔知點做好

##do

我都係

早收一個鐘，算唔算？

做上家的話有果籃月餅收

公司中秋有訂水果送俾客戶，個員工福利就係你可以搭單訂埋，。勁正，送到公司再自己拎番屋企。

WhatsApp群組打左句，中秋節快樂，無啦。。

乜都冇 早收工都冇
琴晚仲要Ot

所以下星期就走

4pm放工
個今年撞正國殤就冇

屋企人間公司俾咗6定8盒月餅

你都幾垃圾

無月餅無水果無早收，琴日成班同事做到十點先走

最好冇飯食得利是月餅嗰啲 最怕同人social

走人啦

五個人分一個美心月餅

乜中秋要有福利既咩

無所謂啦 比日wfh我好過 比啲月餅黎有乜用

我有冰皮月餅
同埋拎咗幾隻日本生果囉

我地係咪同一間公司

以往有嘢派，今年疫情乜都無

中原集團，施廢青既公司！

幾錢人工？ 如果忙到仆街唔俾你Hea. 送個盒月餅，再加封利是你ok ?

咩月餅生果都無
早收工都無
公司d高層當口罩係用嚟袋唔係用嚟戴
尤其個韓國creative director
其實有冇犯法
個ceo同同事一lift
人哋無同佢講早晨就發癲鬧人

我都係奇華 不過係一隻

共墓園

減人工

不過有巴打俾人炒埋
咁計法我都唔算好慘

呢d 都貪...........

你都幾撚乞衣
要你派兩個月餅就嘈喧巴閉, 員工ot鐘就想R 到盡

乜都冇

一盒雪糕月餅

我公司都係乜柒飯都無，話食飯要計入公司成本
不過本身成班同事都無人想同老細食飯

中秋每人都有一舊仔月餅既，但本身盒月餅係supplier送黎無人食

一盒haagen-dazs 月餅
日資

你地都唔夠我舊公司黎
佢地扮晒野派...問晒D同事要咩牌子 點知無影..
最後到過埋中秋先得1盒月餅 但我地2X個人 點分

我港資工程都有月餅派同早收工

冇

四分一角大班卑鄙月餅

有早收工
月餅放pantry任食

老闆請叫雞

Same

派咗個梨

比你早兩個鐘已經好好

今年乜都冇

乜柒都無
自己撳錢請下屬食飯

月餅一盒果籃一個利事500

Dolce gabbana 乜撚都無

連冬至都無得早走

保良局朱正賢小學
每人半隻月餅

中秋冇早放，冇禮物派
老細收到好多果籃但自己拿哂番屋企

X2，今年乜柒都冇

呢啲都叫福利

乜春都冇，利申：日資
但係按以前舊工經驗，收得嘅公司月餅都係「黑心」，咁我情願唔要

紹香園月餅一盒

乜7都冇 早放都冇

老頂俾左2個月餅同5個蘋果

收到張$100同埋$100 百佳 coupon

燒返畀老細

全年得一封開工利是 有一年老細唔番工 開工利是都冇

都係講一句中秋節快樂 咩都冇

有咩福利，想知
利申：無

Same 乜都冇
但就算公司送月餅都係美心架啦

我個名

CEO俾左每人2000

幾時ot 變咗應份
你知唔知咩叫ot

如果人工高嘅，冇呢啲福利就話之佢

點解要月餅呢種又貴又垃圾既野，我寧願你比2舊水我

放早半day

得一盒月餅加500蚊利是

有張美心月餅卷
轉個撚頭賣左

鬼佬公司，唔係香港office
老細知我腥港人同我講happy autumn year festival

送梨唔係話唔好意頭㗎咩

鬼佬公司

請咗大家飲唔凍嘅汽水

皇恩浩蕩早咗半個鐘收工

乜撚都無喎
連早收或者email講中秋節快樂都無

次次有咩節日都搞鳩班admin文職做阿四派福利，咩派月餅送水果派餅

Admin換咗個強硬派主管之後，講明唔係老奉做阿四，叫返啲team leader自己買自己派，今年除咗直屬上司會圍內派下嘢之外咩都無

月餅入面有張五百蚊

100蚊好過月餅

前港資公司

求其切盒黑心月餅叫admin傳比大家食，一人一舊仔，寒酸到呢…

今年？ching係同事

你OT當義工？

一盒半島

我寧願俾多d人工好過

係,仲要係中資

中國d 月餅

係,一係放早半日好過,已經幾年無食月餅

月餅+$100

年年都只係中放
今年直頭唔使返

老闆:屌個市敢差，有工返算好好

會唔會咁啱呀 我唔自爆

咁人哋都幫你搵唔少啦

我果間乜都冇
但公司蝕到仆街都冇炒人

狗會

英資 乜都冇不過買月餅有折

醫管局

一盒美心冰皮，賣左俾藍屍賺返80蚊

八分一個月餅

早放 算唔算

Big 6 audit

收到一個梨一個月餅
利申：港資藍籌

唔洗OT算唔算

高人工完勝所有福利

一對梨，完

2舊奇華
利伸 香港最出名個間銀行

ha 咩都無

零福利公司，新年利是得$20。

今年咩都cut哂 月餅都無舊

有廿蚊 仲要簽收

做工程大判一定收禮收到手軟

一盒東海+過年2000蚊利是（上市公司）

東海堂月餅，1人1盒，好鬼難食

公司有幾盒月餅，d 客送，無人拎，放左喺度

國企

嗰邊話中秋唔值得慶祝。依度話公司唔慶祝中秋？